$9500砌機LIST 求評

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4

主機板
- ASRock AB350 Pro4 AM4 ATX

顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1070 EX 8GB GDDR5

RAM
- Corsair VENGEANCE® LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3000MHz C15 Memory Kit - White LED (CMU16GX4M2C3000C15) (For AMD Ryzen)

火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD

機箱
- Antec GX900 ATX Case

新手黎 呢部有冇咩要改善 唔該咁多位巴打

HDD換隻3TB啦

留名等睇悠二伏list

加多少少轉⋯⋯

ssd轉行m.2

小心有啲M.2其實都係行SATA
等於嘥氣

AMD, Ryzen5 1600, 3.6GHz with Boost, 6 Cores/12 Threads UNLOCKED, 3MB/16MB Caches, AM4, Wraith Spire Cooler, 65W TDP, YD1600BBAEBOX $1650
ASRock 華擎 AB350M PRO4, B350, MATX, AM4, 4*DDR4,, $599
ZOTAC 索泰 GeForce GTX1080 Mini 8GB GDDR5X[ZT-P10800H-10P] $4199
16GB ADATA XPG Z1 DDR4-3000 CL16 1.35V (AX4U300038G16-DRZ) 2oz銅PCB 紅色大散熱片 $1200
TOSHIBA 1TB SATA3 Desktop Hard Drives (DT01ACA100 / 32MB Cache / 7200RPM) $295
256GB Samsung PM961 (SuperMicro Box) SSD $799
Antec 安鈦克 NeoECO II 550/550W ATX PowerSupply,5 Years Warranty (80PLUS BRONZE) $549
Cooler Master 酷冷至尊 MasterBox Lite 5 ATX Case (MCW-L5S3-KANN-01) $399

$9690

比CASH講埋價應該冇問題